談及圖書館 會說到下意識

就似沒有話對你不說

有冇人都好鍾意呢首歌嘅淡淡淒冷感覺